一人一句聽到就接落去嘅對白

我先，喂呢度唔俾食煙㗎喎

唔講咁多 _ _ _ _ ！

仆你個街 __ __黎ge 喂

三萬蚊

點解食完飯

過夜

一定要痾屎

行撚開

唔好再～

唔岩聽嘅想唔想聽？

你唔好搭我膊頭

喂喂喂

你唔食我咪唔搭囉

點解我會流眼淚

你唔搭我咪唔食囉

恒管 ～～～～

我要GTR

雞蛋六隻

你放手我咪dum囉

盧海鵬試咪

雞～

你dum我咪放手囉

你唔放手我點dum呀

一年前

講你又唔聽

唔通你認為出賣耶穌嘅猶大係好人？

加僕加僕吱吱

· 所謂何東精神就係團結

成盆係血

過得去啦

既賣既賣慘慘

我屌你老母邊個踢我

擺啦 擺啦嘛 仲唔擺

俊?

咁要諗嫁嘛 你擺先啦 擺呀 擺啦嘛 擺呀 仲唔擺

當佢無事

慢...慢慢諗，啱嘅...諗下先

人

岩岩簽鳩左

我係差人

曾經有一份摰真既愛情擺係我面前

聽你又唔做

英雄主義囉

電信盈科呀嘛

邊有學校唔比人食煙嫁

爭咩丫......

你有冇撻我顏同個朵丫！

呢位同學 你叫咩名啊？

溝女黎講最緊要兩個字

牌品好

知唔知咩係神

你著左我對西瓜喎

係洋蔥

做你又做錯

錯你又唔認

認你又唔改

佢地而家好撚契鳩弟架，啊屌佢老尾講粗口添

我岩你老母臭閪啊

紋曬身大家知咩事啦

我叫古晶

點解要入黑社會?

我屋企隻貓好得意

美源髮采

紅燒翅，蒸條魚

省鳩我？

俊，邊撚到俊
大王?有冇聽過大王個名
冇人識你啊

唔似貓 唔似狗

你生仔冇屎忽！

無得彈

邊有人坐車會嘔㗎

我要吞精～

這就是五糧液

中國的五糧液